AXA 日日播打網球嗰隻嘢廣告好嘔心

真係好樣衰
本身個格又衰，都唔知搵佢做乜春

幾型

agger

幾好睇，樓主on9

朝早到晚都聽到I Know I can...

終於有人開post講，見到幾隻黑猩猩心諗做乜鳩，原來賣保險，仆佢個街

哪，我唔會話人猩猩架，只係真係好樣衰

真心覺得唔靚
無歧視成份

大力怒ban果下個心真係黎一黎

心諗：俾你車中真係命都冇

最撚憎樓主呢d種族歧視嘅人,nigga係咁樣衰架啦,咁都要歧視人

輸波發老皮都仲可以I know I can

個唱歌黑妹好有grooving，好似搞緊笑

全部黑人

黑人+女權

I’m a mother

有線新聞台播足全日
一有廣告時間就播
on lun 9

I know i can...... lose

Wakanda forever

威廉斯出曬名黑人憎，都搵佢地拍係咪倒米？

成個廣告唔知做乜撚野

全部白人就會俾人話歧視

所以咪要買保險

搞到大阪直美贏咗都要無啦啦被人boo，運動員嚟講都算幾垃圾

I know I can 囉

You owe me an apology!

好耐冇開過電視

次次開YouTube app都嚇一嚇

I know I can

條嚫妹又柒,隻猩猩又樣衰

頂唔順個廣告好耐

最攞命係全部都影住個大頭， 大佬食緊飯嗰陣時真係會反胃

有個shot威廉絲好似對著你淫笑咁

樣衰唔緊要 黑人都唔緊要
但係條友咁無波品 真係食屎啦

近鏡嗰吓攞命，個廣告其實仲有段係講跆拳道，嗰個正常勁多

重要ZOOM到咁撚近.....

又啱噃

I know I can ，煩撚過屄

話人黑猩猩

個post 好撚嘈

樓主講呢個？

I KNOW I CAN

叫條八婆返去湊女啦，輸唔撚起

佢輸唔起投訴真係扣到零分

隻細路黑猩猩先醜樣

仲要竟有自信

難頂到仆街

果斷cut單

好撚嘈
但唔知係咪受政治正確影響
每次都想睇埋佢

球品好差

因爲音樂姐
你試下mute住黎睇丫